{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017939?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 보물섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙はお断りしております。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室の際にはバーベキュー場を利用することができ、周辺には城山日出峰、牛島港、済州オルレキル1コース、吾照村などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過すると入室することができず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、宿泊をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼く直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える恐れがある行為は禁止されていますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰、牛島港、済州オルレキル1コース、吾照村などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 474
    }
}